點睇走咗嘅同事新年番黎探人實質逗利是！

公司初四開工！

但走咗果幾個人初四就夾埋一齊番黎，拎打蛋撻王番黎，之後話自己我哋初七先開工！

好核突囉，平日又唔番黎！新年呢d日子就番黎，好cheap，r利是！

你咪唔好比囉

有tart食仲想點

當二十蚊外賣蛋撻